331太子站外有班綠衫疑似武漢肺炎帶菌者罰企淋雨

黑警慢慢罰企啦
俾雨淋就是無肺炎都變有肺炎

*就算

推

今日有話去咩

Mon po sir做咩負皮

淋雨弱智仔，白衫就喺狗屋un un腳

condom 防水，唔怕

成班好似紙扎金童玉女

831太子站出事
我地就一定要去太子站?
你班狗係醫院出事
我地緊係去大酒店門口開香檳架啦
唔一定去事發現場架

Tui

口罩濕左水就

Push

燒

武漢肺炎加感冒會唔會快啲死

啱啦，今日宜撚狗

由佢地班傻西企啦

收三皮野洗唔洗受下苦呀 ?!
* 利申: 五皮野屋企嘆緊

3隻Mon post 蛇負評
我屌你老母啊

淋過淋病

一路企一路計緊OT啊

濕水狗

真係弱智喎

黑狗死全家，冚家肺炎死

你地一啲同情心都冇架，
人地都係打份工姐 依家搞到連條底褲仔都濕埋
等我地用愛黎connect啦 ok?

相中人而家點呢

班狗依家搞到全香港人都憎佢哋，仲邊有人咁做

班狗真係自己攞來賤
雖然班撚樣實自我感覺良好
但起馬呢10年正常市民一定卑視班死仆街

講真無721 805我哋分分鐘已經輸哂
根本所有嘢都係只狗攞嚟
甘願做政權鷹犬去打香港人

落水狗

死啦班警狗

up到有香港腳

班狗連已經俾pk鄧擺左上枱陪葬都唔知
過咗成九個月都仲未識醒
唔係咁天真以為共產黨真係會保佢地同鬥得過人民呀嘛
對住全香港都憎到佢哋入骨既香港市民班狗永遠都只係輸家，無可能贏到

罰企唔係問題
問題係今日落雨啊
焗住嗰頭又落雨又濕
知唔知有咩問題啊
係會脫髮甩頭髮啊陰工
拎筆ot錢去值髮啦傻鳩

見到都想嘔

好多都紙紮般㗎！
成日話市民掂佢就已經係乜乜物物